《一齊放負》普通人嘅人生係為左啲咩

一出世無耐就讀書，讀到廿幾歲就要日日迫車返工好似奴隸咁，受客氣受老細氣，OT任勞任怨，再大少少就成身債，當你唔結婚唔生仔女都要交租交電話費交水電煤仲有交通費，老左就周身病痛係公立醫院吊命，究竟生存係香港係為左乜

為左旅行
啪啪啪

垃圾日經叫春post
拉

你地覺得控制支出用長線投資提早退休係咪真係可行

咁又真係好正嘅

用一世時間搵多d 人去你既葬禮

Btw 巴打你個名

賺錢 => 住大屋,食好西,屌明星

好撚sad

返工好辛苦，心理同生理都係

一出世就係每日等死

唔會自殺，但好想快啲安詳咁死

無錯
資本主義嘅打工仔同奴隸制嘅奴隸一樣

一諗到我上面講嗰啲嘢,即刻好有動力

same唔會自己嚟 日日都想快啲死

我完全明白你呀巴打，無力感好重

覺得普通嘅人生太大壓力裸辭左

快樂
唔係錢多就快樂

為左清理人生負債

你知唔知人一出世就係負債
人生平倉已經係好撚大一個成就黎

都唔知出世黎做乜柒

現代人一出世冇一千萬都算負緊債
要係工資奴隸之下做狗
直到搵到1000萬先贖返自由身
做奴隸賺返黎果少少錢唔識好好利用
就唯有做一世奴隸
仲有好多人連自己做緊奴隸都唔知

服侍有資本既人 令有資本既人唔駛做野就可以嘆世界 普通人唔做野既話連基本生活都成問題

係

見台灣好盛行講FIRE族 但喺香港呢啲物價咁高嘅地方係咪天方夜譚 不過而加呢個方法唔係for 提早退休 係plan定移民

富爸爸 窮爸爸 槓桿效應

所以盡量唔好令自己負債
唔好咁早買樓買車生小朋友
有學債嘅及早還咗先
儲埋緊急預備金
其實理財觀念真係好重要
見有啲人月薪50k甚至100k都可以做月光族甚至洗到凸
相反有啲人月薪20k都儲到錢